有長期病 慢性病既入...

你地還好嘛

病情控制到嘛

近排症狀復發好撚辛苦

巴打好慘

無病呻吟

我係痛症5年了
慢慢改善中！
加油呀！！！！！！

不過一發作上黎個人就負面到不得了

胃炎兩年

濕疹算嘛？
今日特別痕

我指我既長期病 就係無病呻吟

大家都好辛苦
好多時人地唔會明自己感受
但係試下唔同方法
可能會好轉✌🏻
各位不要放棄自己
我全力支持

都算同志👋

屌 起樓主底 仲飲酒

哮喘撚表示同情

屌你老母

又發作啦

好撚辛苦呀

強直性脊柱炎